Pad戰友召喚

有無巴打有3513，咩救書乜幻魔，
我個隊長係3746，
有意加好友354,485,540

Push

支持
推！

你id?

白狗？

仲有冇賭

哇你有follow 我

好開心啊有追蹤我 我忙埋sem5先再殺狗會

去apps台

收到